---
author: mgalves
categories:
- Humor
comments: true
date: "2005-12-16T08:55:00Z"
slug: mentes-ociosas-criam-googlefight
tags:
- Google
- Interfaces
- Jogos
theme:
  name: twitter
title: Mentes ociosas criam …. GoogleFight !
wordpress_id: 16
---

Escolha duas palavras. Va até o site do [GoogleFight](http://www.googlefight.com/) e digite as palavras nos campos de texto. Aperte o botão "Make a Fight". O resultado da luta: ganaha a palavra que aparecer mais vezes no google. Além disso, existe a opção de se rodar "lutas" pré determinadas, como Harry Potter contra o Cálice de Fogo, ou Bush contra Katrina.

A real utilidade disso ? Duvidosa. Mas é inegavel que medir o número de ocorrências de uma palavra no google pode ser uma medida informal de popularidade. E pode ser um bom passatempo, caso todos os outros falhem.
